今日唔敢定性暴動

如果定性暴動就d車都冇保險賠

記招唔敢講「暴動」

好治療

原來系死穴

下次知點做

👌🏼

大家唔好爆狗d私家車呀

係因為支那唔比香港有暴動